想問粉嶺開花情況

粉嶺花都華明人 想幫手 有咩幫到手

推

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

TUI

粉嶺冇人 淨係每晚十點嗌

粉嶺人係咪淨係可以去上水幫手 自己地頭冇得搞？

地理位置吾好牙

之前又被狗拉左20幾個

[url]但其實塞到粉嶺d巴士全部人都可以唔洗出去其他地區返工 除非行路[/url]

想知上水邊到有得比物資？？有冇話需要啲咩物資？？？日日比屋企人mon住出唔到去幫手 唯有物資上希望可以支援下

FA
Ø 冰袋⚠️⚠️⚠️
Ø 毛巾⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo body wash
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠️⚠️⚠️
Ø 頭盔⚠️⚠️⚠️
Ø 泳鏡⚠️⚠️⚠️

文具
Ø 索帶
Ø 保鮮紙
Ø 防水袋
Ø 剪刀

其他
Ø 頭燈⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 電筒⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 長遮
Ø 行山杖
Ø 滅火筒
Ø 滅火布
Ø 衣(保暖）⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 褲⚠️⚠️⚠️
Ø 雨衣 ⚠️⚠️⚠️
Ø 拖鞋
Ø 手套（防割/燒焊/勞工）
Ø 尿袋

魔法物資
Ø 玻璃樽⚠️⚠️⚠️
Ø 面粉
Ø 糖
Ø 酒精
Ø 氣油⚠️⚠️⚠️
Ø 白電油⚠️⚠️⚠️
Ø 食用油
Ø 防風火機/長身火機
Ø 火柴
Ø ［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
Ø 漒水
Ø 天拿水

ps:from tg group
依啲物資周圍都要，有就盡比

食飽飯就出火車站制行下喇

去上水搞啦
粉嶺易出事
之前有一鑊祥華邨拉左10幾個

粉嶺聯和墟都仲好dd
南真係送頭

尊海

肯定啦

北區友點出去？？

一早搭巴士出上水塞其實好易出
不過依家就難講啦

出唔到和理非可考慮塞粉火
如果唔係上水好重狗..